# Цель: 
создание клиент-серверного приложения для пересылки
сообщений
# Задание: 
Разработать приложение, позволяющее на стороне клиента
вводить строку и передавать ее серверу. Сервер должен получить строку от
клиента и вернуть её клиенту в измененном виде - например добавить
текущую дату/время к входной строке.
